有冇人做過foodpanda車手/步兵

好唔好做
人工好似唔錯 但步兵會唔會要行好遠

車手好似好pay過其他

唔好做 ？

冇人做過 ？

我

好唔好做
會唔會成日無單得底薪 ？

唔會 就算朝早七八點都會有人買早餐
不過好睇你係咩時段係邊區做
我以前長駐中環同堅尼地城
整體嚟講幾好做

做步兵使唔使著制服？

要 不過你唔著都冇人知

你係揀返自己屋企附近定係佢編 ？

唔著有啲餐廳唔會比餐你送

吓咁癲
咁可以點
換第二個黎送？

巴打報左未 ？

part time 車手

好搵 ？
未甩p有冇得做

下星期一上去見 都係諗住返屋企果區

我係星期六日無野做先開
平均$100時薪左右, 做旺區應該會再多D
P仔好似做得

巴打有冇fd一齊做

隨意報更冇fix死返幾多日架 ？

9up話洗左 公司知咪得
你唔接 佢驚過你啦 又要等半個鐘先有人黎
唔怕個客詐型咩

步兵自己搶更, 你可以成個禮拜唔返都得

車手要早一個禮拜報定邊日可以返到
最少星期日要返一更(即4小時)
就算派左更比你, 你唔想返, 都可以放出公海比其他車手接, 無人接就自己做返

喺咩勁多蝻做？

如果你經邀請碼apply deliveroo既話，
你會收到$500，而我會收到$1000。
但係因為你先係出力果個，
所以當我收到錢之後，
我會私人入多$500比你。
即係你實收$1000。
有興趣既巴打請telegram我攞邀請碼，
方便我到時入數比你。

冇 話太熱唔做

步兵報更係點 報下星期邊日邊日定今日報下一日咁

而家個cs有啲戇鳩 一係就好多近單 一係就張張800米1公里咁隊俾你 一來一回冇曬時間

步兵多到要搶更 ？
車手係咪多數係蝻

請問可唔可以揀出現金？ 唔想俾公司知做 pt

開多個銀行戶口咪得

步兵唔會經系統派更
早一個禮拜既星期三四會放晒下個禮拜d更出黎
到時上去自己搶，多唔多更我唔知，車手睇唔到步兵更

我個區3成係蝻，旺區蝻既人數會多d

熊貓唔可以，要簽employment contract，會幫你供mpf

袋鼠同uber就唔洗，出支票/現金

步兵唔洗報更
早一個禮拜星期三四左右會放晒下個星期既更
到時自己上去搶

返幾多要扣mpf

車手有得揀區做 ？

係咪要自己車？多唔多單？
之前做lalamove好似等乞食咁

搵唔多過$7000(好似係，自己check)，顧主供5%,顧員唔洗供，多過$7000就各供5%

有，不過有d區夠人可能無得㨂

自己車，旺區實爆單
其實有包鐘，無單都有$75個鐘
我就寧願無乜單慢慢做